
{\centering \textit{Psalm 69} \par}

\gregorioscore{gabc/litanysaints11}


\begin{hangparas}{1em}{1}
\parskip0mm
2.~Confundántur, et revere\textbf{án}tur, * qui quaerunt animam \textbf{me}am.

3.~Avertántur retrórsum, et erubéscant, qui volunt mihi \textbf{ma}la~;

4.~Avertántur statim erube\textbf{scén}tes, * qui dicunt mihi~: Euge, \textbf{éu}ge~!

5.~Exsúltent et laeténtur in te omnes qui \textbf{quae}runt te~; * et dicant
semper~: Magnificétur Dóminus, qui díligunt salutáre \textbf{tu}um.

6.~Ego vero egénus et \textbf{pau}per sum~; * Deus, ádju\textbf{va} me.

7.~Adjútor meus et liberátor meus \textbf{es} tu~; * Dómine, ne mo\textbf{ré}ris.

8.~Glória Patri et \textbf{Fí}lio, * et Spirítui \textbf{San}cto.

9.~Sicut erat in princípio, et nunc, et \textbf{sém}per, * et in
saécula saeculórum.  \textbf{A}men.

\Vbar Salvos fac servos tuos.

\Rbar Deus meus sperántes in te.

\Vbar Esto nobis Dómine turris fortitúdinis.

\Rbar A fácie inimíci.

\Vbar Nihil profíciat inimícus in nobis.

\Rbar Et fílius iniquitátis non appónat nocére nobis.

\Vbar Dómine non secúndum peccáta nostra fácias nobis.

\Rbar Neque secúndum iniquitátes nostras retríbuas nobis.

\Vbar Orémus pro Pontífice nostro \emph{N.}

\Rbar Dóminus consérvet eum, et vivíficet eum, \dag\ 
et beátum fáciat eum in terra, * 
et non tradat eum in ánimam inimicórum ejus.

\Vbar Orémus pro benefactóribus nostris.

\Rbar Retribúere dignáre Dómine, \dag\ 
ómnibus nobis bona faciéntibus propter nomen tuum, *
vitam aetérnam.  Amen.

\Vbar Orémus pro fidélibus defúnctis.

\Rbar Réquiem aetérnam dona eis Dómine, *
et lux perpétua lúceat eis.

\Vbar Requiéscant in pace.  \Rbar Amen.

\Vbar Pro frátribus nostris abséntibus.

\Rbar Salvos fac servos tuos, *
Deus meus, sperántes in te.

\Vbar Mitte eis Dómine auxílium de sancto. \Rbar Et de Sion tuére eos.

\Vbar Dómine exáudi oratiónem meam.

\Rbar Et clamor meus ad te véniat.

\end{hangparas}


